連登冇五毛 真係唔信啦

睇下騷亂案啲post，有啲user零舍活躍架，咩許業珩/三色貓/道長
平時其他post又唔見佢架喎

高登個班已經過晒黎

困獸鬥

立場口吻同五毛完全一樣話自己唔係五毛
再講就話你屈毛
block就話一言堂

屌, 就好似見到班大6仔平時講到香港幾垃圾, 不斷狗衝移民黎香港冇分別

屌你老母班狗真係一D風骨都冇

d口吻根本同香討yahoo港人港地嗰堆無分别

自己撳下起底啦

連登多小學雞係常識

三色貓似假膠多啲....

許業珩係連尼住
唔滿意可以好似當初離開高登咁離開lihkg

唔到你唔認
之前admin出post講左

其實最落力反而係班假

個"許業珩"真係mon往連登 一有五毛 同 暴動就係到

咁又係...

三色貓一早block7左

admin唔mon自己個科林點做admin
一有重大時就維修sever